EA又死ser?

有冇人都係？

No

玩唔到battlefield既 頭先仲好地地